[建立品牌2] 呢對迷人既眼，請你殺死我啦~

舊POST~

琴日去左運動場做下運動，咁做完當然去沖涼啦，唔係臭臭豬
咁可能我沖涼果陣啲涷水激發左我腦海裡面啲創意力，當我沖完既時候換衫。
我見到呢個"小心保管你的財物" 呢個貼紙

我深信好多巴打絲打一定見過呢雙迷人既眼睛係更衣室度，呢對外國人既雙眼真係靚到殺死人，令到啲想偷嘢既人想停一停，諗三諗啦

加上呢張貼紙好似爛哂， 作為有愛心有公德心既香港人，姐係我
諗住幫幫香港政府設計重新既貼紙 ，有本土味，真。香港風，令人感覺有威嚴同怕既感覺
免收設計費

首先諗諗個設計所用既眼睛，巴打絲打要諗下，有本土味同真。香港風，姐係必係香港人啦!!!
唔通搵個洋腸咩
第二， 我想問下係香港有邊個令人感覺有威嚴同怕怕既感覺， 我相信大家都同意係我都公正嚴明既律政司司長

所以我用左好耐時間，設計左令香港盜竊率大幅下降既設計~

等我貼返張新既貼紙先~~~

睇到呢對迷人既眼， 你都唔敢偷香港人野啦。

本人建議將貼紙貼去房署，用鄭若驊司長既威嚴去感化房署等候既人士

作為連登首個偽時裝牌子，點都整件衫出嚟，扮下野先

因為呢個設計真係免費比住香港政府去整，作為香港人你地點都支持下我掛

TG:
(希望大家比意見可以將呢張貼紙貼去邊呢)

多謝你地浪費左一分鐘既人生

又幾正喎，想問喺邊度有呢啲貼紙？

未整